牙gem咁撚厚面皮是咪緣自佢既大陸基因

屌啦星連黎明個台都衝

大6 gem x_x💩

佢心諗宜家唔使加錢
就有我宇宙巨漿睇
益哂你班港豬

係

合乎國情